公司d it 狗點解要連 tinder都block 埋??

唔比人溝女，死IT 狗，自己冇女就算啦

有咩問題？請你番黎就係要你做狗，溝乜女

我屌你老母阿

夠膽同老細講 放俾你上，屌IT狗有用？

屌自己野咪用data囉 小小野都慳 抵你溝唔到女

食屎狗it 狗

咁咪用Grindr 囉